[法律]交通意外受傷索償

有無巴打有索償經驗可以分享下
我早前揸電單車比人撞 雖然唔係好傷
但隻腳都要做手術 醫生開左 個幾月病假
想了解下索償程序同有無老實既律師介紹下
唔該各巴打

想知咩？
我盡答